立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

電視 RTHK32台

香港特別行政區立法會

--------------------------------------------

Android App

- HK LegCo
- LegCo.TV

一陣 10:45 送中條例開會

開始

嘩， 坐滿曬人， 難得一見

正

原來上次同工務委員會撞時間開會

點解會咁揀㗎 ?

62個議員加入咗呢個委員會

33個議員加入咗公務委員會

邊度有得收聽，唔要睇

YouTube 而家可以轉去desktop mode 就可以熄咗個mon繼續聽

休會十五分鐘同法律顧問商討法律問題

呢度都可以熄咗個 mon 齋聽

電視 RTHK32台

完會

咁又拉到xd

不過有危機

擇日重賽

呢度都可以熄咗個 mon 齋聽, 下次可以去呢度熄mon聽

電視 RTHK32台

等陣建制即刻JR你就好笑

石禮謙知道撞會都咁樣揀

建制實改議事規則

我估會，之後白頭佬一上去就立即選主席

改得黎都下年

郭榮鏗最後想出招實有原因

我估進入左選既程序無得解散

就算俾佢 JR 贏咗可以用返嚟撳住佢地

所以涂謹申仲扮中立唔夾埋

下次會議日期時間
下星期一 1630

5月6日

國歌條例草案委員會 開緊會

保皇黨得一條友係度

涂謹申

準備

立法會內務委員會特別會議

立法會內務委員會將於星期六(5月4日)下午2時在立法會綜合大樓會議室1舉行特別會議，討論"有關處理《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》委員會選舉主席的事宜"。

推

有無錄影, 好似真係未問晒17定18個喎 ?

佢係有話劃線, 兼且有講有幾多個排隊要問

感覺好似問咗10個到咋喎, 真係最好返睇錄影為真

睇返, 又真係已經問咗19個囉喎

都要靠垃圾會法律顧問，班商家同獻世自己驚死出黎講人話反對架啦

呢度 youtube 都有直播

內務委員會會議特別會議(2019/05/04)

唔畀第二論發言 ?

第一論得2分鐘

內會乜都係共狗話事啦

尹兆堅

最後階段保皇黨係咁發言？

終止待續都唔畀 ?

霸王硬上弓, 夾硬嚟

得一讑 2 分鐘發言 ?

下星期一討論換唔換主持
又可以拖下時間

反對送中

又唔畀第二論發言

又唔畀提終止待續

又到民主最黑暗的一日

臨時動議修正又唔處理

其實通過左指引到左法案委員會咪又繼續拉

做壞先例問題

原本預計可以下星期一選主席, 而家又可以用指引拉多個幾鐘

其實涂謹申話下年先開下次會得唔得?

點解建制班友咁想通過？對佢哋有乜好處？

通過咗對委員會有冇法律效力？

沒有,但會開壞先例

成日無聲既?

咁就話通過啦 香港立法會

霸王硬上弓

有黨性 無人性

完

其實立法會di例已經一早開壞哂

等睇經民聯班友比人捉曬返去

星期一 1630

《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》
委員會第三次會議

日期： 2019年5月6日(星期一)
時間： 下午4時30分至6時30分
地點： 立法會綜合大樓會議室2

5月6日(星期一) 1630-1830 送中條例選主席

半個鐘後開會

開會

似返D樣，加油！！！

記住：既然敵人一早"明刀明搶，假仁假義"，就要鬥狠！！！

舉牌抗議

容海恩 舉牌抗議

好撚嘈

但點咗佢名

留名等睇容大嬸罰企兩個鐘

佢又肯點
笑死

全部嘢掉撚轉哂

容海恩 傻婆咁喺度自言自語行來行去

依家出返去， 我估又諗第二啲屎橋

引證咗保皇黨好驚

涂謹申當選主席

郭榮鏗當選副主席

鬼咩, 得佢一個出黎, 口材又唔係好, 講得幾耐

容嬸出席會議
引證會議合法性

1730 復會

復會

爸打好有心推

想問選出左嘅係邊個會議？

法案委員會主席決定今個禮拜六上午九點繼續開會

正副主席已選出

主席 涂謹申
副主席 郭榮鏗

最怕立法會一早扯哂貓尾
當今日個會係不合法

星期六大家早啲到立法會聲援

打上終審都要打，錢可以籌

合法資歷最深主持
合法定議員人數
合法立法會會議室
合法開會時間
合法選舉程序

最緊要泛民今次為抗惡法唔好縮
全香港幾十萬人撐你地

同場的法律界郭榮鏗指，今日將向內會提出對追究立法會秘書長陳維安失職失責，並於本周五內務委員會提出動議，討論是否應解僱陳。

今個禮拜五 1430

立法會內務委員會
2019年5月10日(星期五)下午2時30分

林鄭答問會要暫停

毛孟靜話林鄭講大話，

主席咁就想 趕佢出去，

結果引致一大堆規程問題， 主席唔識處理要暫停。

Viutv 99 都有直播

有冇文字直播
返緊工聽唔到

梁君基本上晒身，一句話人講大話就想趕人出去，痴晒線

暫時休咗會, 未有進展

痴線，講大話仲可以高高在上，講真話要被趕，癲倒是非黑白
批評特首就叫冒犯？咁成個立法會摺左去啦
大口狗，叫你做一隻狗都益左你，根本禽獸不如
睇到好嬲

淋病黑撚晒面

大口狗係唔係特登揼波鐘等人問唔到多D逃犯條例
話特首講 大話年年都有

毛孟靜 : 林鄭月娥係講大話

比保安送走了sosad

講下大話就抬出去
又冇身體衝突

「我嘅裁決係不容辯論」
好野

明明林奠單打屌人廢話先

林鄭話人廢話就得 ?

啱啱林鄭先講完話人廢話

梁太監真係戇撚鳩

佢有邊次唔係講廢話

譚生把聲好勁

痴哂線 獨裁到 咁樣就趕人出去on99

譚文豪: 林鄭講大話

趕曬啲反對既人出去，唔駛再討論

依家攪到全個會議廳一齊叫林鄭講大話

香港真係權貴玩燃曬既地方

主席真係大撚晒

又趕譚文豪出去

大叫2句又叫人走

林鄭講大話

所有唔贊同林鄭做法既都有侮辱性

講大話係侮辱性字眼 第一次聽

依家真係大晒喎
你睇, 個會又繼續進行啦

係咪又要趕人走

比人督爆發難

陸頌雄真係狗嚟

趕邊個
返緊工唔可以太留心睇

胡志偉直接話林鄭月娥，

胡志偉 : 你睇下你個樣, 冇血性冇人性

以為佢似返個人

如果話人講大話無侮辱性
話人講廢話會唔會仲侮辱人呢

暫時趕咗毛孟靜譚文豪

胡志偉屌得好撚爽

胡志偉話林鄭有奴性，但係冇血性、人性

講到咁白
值得一讚

面對現實
（總之唔準反對我）

唔啱你心水就係錯誤

又趕

真係好垃圾 冇任何討論空間

又趕埋胡志偉

呢排泛民做咩咁激動
係咪又就嚟區議會選舉

又趕埋陳志全

趕走晒唔使討論

痴撚線 連親共個d團體同人士都反對
佢連傾下點改郁唔肯
一味話自己個方案最佳

逃犯＋引入支那醫生＝香港仆街

同話打工勤力=博升職一樣
一來萬能key
二來係又點

肯傾果個就唔係淋病喇
佢不嬲都係就算全世界話佢錯
佢都覺得自己岩撚晒

仲狗撚過689

人地講到明係特登唔include china
大把evidence證明到啦
佢就話人廢話係無咁既事

奶共班友都驚燒埋自己

陸頌雄收皮啦屌你老母

又趕埋 范國威

話逃生唔持平?呢個主席就持平啦

屌 一次過趕晒班泛民喇

佢有無答你野呀, 陸頌雄

護主

好on9

林鄭仲好意思講有言論自由

言論自由
不過話佢講大話都係錯

答問定係公告大會？

想幫郭偉強報仇

一陣 1430-1545

郭榮鏗會係內會提出動議 是否應解僱陳維安

尹兆堅 會向李慧琼提出不信任動議

以下有直播

果燃台

Now 331直播台

RTHK 32台

唔準譴責陳維安